想搞清楚!勇武對大家黎講 到底係咩定義?

如題

勇 係勇於表達
武 係敢於行動

劉細良給「勇武」的升級解密